係街踩滑板都拉

#將軍澳【World infamous】
20:14 有市民站於安全島上舉起Supreme滑板，防暴警察突然要求市民返回行人路，將他壓低，並將其拘捕。

攝：Klay
——————————————————————————
#將軍澳 #悼念會 #Supreme #示威 #遊行 #hongkongprotest #香港人 #遊行 #上街 #示威者 #勇武 #抗爭 #香港遊行 #和理非 #城大 #cityu #protest #freehongkong #城大編委 #逆權運動 #hongkong #coronavirus #COVID-19 #DFC #quarantine

將軍澳今日又濫捕